big big channel直播明星打牌

個咩阮兒扮晒野咁
鋪鋪都想人讚佢幾勁咁
牌品差到

完全無興趣

朱咪咪就有興趣，
其他 不了